音樂團樂手收入

無知一問，究竟喺樂團入面演奏嘅樂手收入多唔多？

有無五六萬一個月？

無

點知？

😏

ching港樂?中樂?HKOrchestra?

為興趣零收入？

西樂first violin ~80k左右
睇名氣
好似係

A wavy line in front of a chord means to play the notes one after another beginning at the bottom. A rolled chord is a type of broken chord. It's a chord whose notes are played quickly in order, as opposed to simultaneously; to give a chord a harp-like effect. Use second and fourth fingers on all broken thirds in the right hand and fourth, third, second and first fingers on F sharp, G, G sharp and A in the left hand.